HK SOS 標誌

有冇人可以設計一個 HK 同 SOS 合成的標誌?

用摩斯密碼的 SOS （三長三短三長），前後三長就合成 HK，中間的三短就將 H K 分隔。

係時候向全世界發出求救訊號了。

你都諗好咪用小畫家整張概念圖大家睇下囉

設計新標誌點會有人識，sos原意就係想簡單，全世界都識，你改佢就唔再係sos
你就咁sos hk，hk sos仲清楚明白啦

標誌的目的是要聯繫起 HK 同 SOS，令國際意識到香港現況已經到達臨界點。